{ "translations": {
    "Please select a file." : "请选择一个文件。",
    "File is too big" : "文件太大",
    "The selected file is not an image." : "所选文件不是一张图片。",
    "The selected file cannot be read." : "无法读取所选文件。",
    "The file was uploaded" : "文件已上传 ",
    "The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini" : "上传的文件超过了 php.ini 中的 upload_max_filesize 指令",
    "The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in the HTML form" : "上传的文件超过了 HTML 表单中指定的 MAX_FILE_SIZE 指令",
    "The file was only partially uploaded" : "文件只有部分被上传 ",
    "No file was uploaded" : "没有文件被上传 ",
    "Missing a temporary folder" : "缺少临时文件夹 ",
    "Could not write file to disk" : "无法将文件写入磁盘",
    "A PHP extension stopped the file upload" : "一个PHP扩展程序停止了文件上传",
    "Invalid file provided" : "提供了无效文件",
    "No image or file provided" : "没有提供图片或文件",
    "Unknown filetype" : "未知的文件类型",
    "An error occurred. Please contact your admin." : "发生了错误，请联系管理员。",
    "Invalid image" : "无效的图像",
    "No temporary profile picture available, try again" : "没有临时个人页图片可用，请重试",
    "No crop data provided" : "没有提供剪裁数据",
    "No valid crop data provided" : "没有提供有效的裁剪数据",
    "Crop is not square" : "裁剪的不是正方形",
    "State token does not match" : "状态令牌无法匹配",
    "Invalid app password" : "无效的应用密码",
    "Could not complete login" : "无法完成登录",
    "State token missing" : "状态令牌丢失",
    "Your login token is invalid or has expired" : "您的登录 token 无效或已过期",
    "This community release of Nextcloud is unsupported and push notifications are limited." : "这个 Nextcloud 的社区版本不受支持，推送通知功能受限。",
    "Login" : "登录",
    "Please try again" : "请重试",
    "Password reset is disabled" : "密码重置不可用",
    "Could not reset password because the token is expired" : "无法重设密码，因为令牌已过期",
    "Could not reset password because the token is invalid" : "无法重设密码，因为令牌无效",
    "Password is too long. Maximum allowed length is 469 characters." : "密码太长。最大允许长度为 469 个字符。",
    "%s password reset" : "重置 %s 的密码",
    "Password reset" : "重置密码",
    "Click the following button to reset your password. If you have not requested the password reset, then ignore this email." : "点击下方按钮来重置您的密码。如果您并没有请求密码重置，请忽略这封邮件。",
    "Click the following link to reset your password. If you have not requested the password reset, then ignore this email." : "点击下方链接重置您的密码。如果您没有请求重置密码，请忽略本邮件。",
    "Reset your password" : "重置您的密码",
    "Requested task type does not exist" : "请求的任务类型不存在",
    "Necessary language model provider is not available" : "无必要的语言模型提供程序",
    "Task not found" : "找不到任务",
    "Internal error" : "内部错误",
    "No translation provider available" : "没有可用的翻译提供程序",
    "Could not detect language" : "无法检测语言",
    "Unable to translate" : "无法翻译",
    "Nextcloud Server" : "Nextcloud 服务器",
    "Some of your link shares have been removed" : "您的一些链接共享已被移除",
    "Due to a security bug we had to remove some of your link shares. Please see the link for more information." : "由于一个安全缺陷，我们必须移除您的部分链接共享。更多信息请查看此链接。",
    "The user limit of this instance is reached." : "已达到这个实例的最大用户数。",
    "Enter your subscription key in the support app in order to increase the user limit. This does also grant you all additional benefits that Nextcloud Enterprise offers and is highly recommended for the operation in companies." : "在支持应用程序输入您的订阅密钥以增加用户限制。这也为您提供了 Nextcloud 企业版提供的所有额外优势，非常推荐用于公司的运营。",
    "Learn more ↗" : "了解更多 ↗",
    "Preparing update" : "正在准备更新",
    "[%d / %d]: %s" : "[%d / %d]：%s",
    "Repair step:" : "修复日志 步骤：",
    "Repair info:" : "修复 信息：",
    "Repair warning:" : "修复 警告：",
    "Repair error:" : "修复 错误：",
    "Please use the command line updater because updating via browser is disabled in your config.php." : "请使用命令行更新程序，因为通过浏览器更新在您的config.php中被禁用。",
    "Turned on maintenance mode" : "启用维护模式",
    "Turned off maintenance mode" : "关闭维护模式",
    "Maintenance mode is kept active" : "维护模式已启用",
    "Updating database schema" : "正在更新数据库结构",
    "Updated database" : "数据库已更新",
    "Update app \"%s\" from App Store" : "从应用商店更新应用“%s”",
    "Checking whether the database schema for %s can be updated (this can take a long time depending on the database size)" : "检查 %s 的数据库结构是否可以更新（这可能需要很长的时间，取决于数据库大小）",
    "Updated \"%1$s\" to %2$s" : "已经从“%1$s”更新到 %2$s",
    "Set log level to debug" : "设置日志级别为 调试",
    "Reset log level" : "重设日志级别",
    "Starting code integrity check" : "开始代码完整性检查",
    "Finished code integrity check" : "代码完整性检查已完成",
    "%s (incompatible)" : "%s （不兼容）",
    "The following apps have been disabled: %s" : "以下应用已被禁用：%s",
    "Already up to date" : "已经是最新版本",
    "Your web server is not yet properly set up to allow file synchronization, because the WebDAV interface seems to be broken." : "您的网页服务器没有正确设置允许文件同步，因为 WebDAV 接口看起来无法正常工作。",
    "Your web server is not properly set up to resolve \"{url}\". Further information can be found in the {linkstart}documentation ↗{linkend}." : "您的网页服务器未正确设置以解析“{url}”。更多信息请参见{linkstart}文档↗{linkend}。",
    "Your web server is not properly set up to resolve \"{url}\". This is most likely related to a web server configuration that was not updated to deliver this folder directly. Please compare your configuration against the shipped rewrite rules in \".htaccess\" for Apache or the provided one in the documentation for Nginx at it's {linkstart}documentation page ↗{linkend}. On Nginx those are typically the lines starting with \"location ~\" that need an update." : "您的网页服务器没有正确配置以解析 “{url}”。这很可能与 web 服务器配置没有更新以发布这个文件夹有关。请将您的配置与 Apache 的“.htaccess”文件中的默认重写规则或与这个{linkstart}文档页面↗{linkend}中提供的 Nginx 配置进行比较。在 Nginx 配置中通常需要修改以“location ~”开头的行。",
    "Your web server is not properly set up to deliver .woff2 files. This is typically an issue with the Nginx configuration. For Nextcloud 15 it needs an adjustement to also deliver .woff2 files. Compare your Nginx configuration to the recommended configuration in our {linkstart}documentation ↗{linkend}." : "您的网页服务器未正确设置以服务 .woff2 文件。这通常是一个 Nginx 配置的问题。对于 Nextcloud 15，需要更改一个设置才能发布 .woff2 文件。请将您的 Nginx 配置与我们{linkstart}文档↗{linkend}中的推荐配置进行比较。",
    "PHP does not seem to be setup properly to query system environment variables. The test with getenv(\"PATH\") only returns an empty response." : "PHP 的安装似乎不正确，无法访问系统环境变量。getenv(\"PATH\") 函数测试返回了一个空值。",
    "Please check the {linkstart}installation documentation ↗{linkend} for PHP configuration notes and the PHP configuration of your server, especially when using php-fpm." : "请检查{linkstart}安装文档 ↗{linkend}中关于 PHP 的配置说明和您服务器上的 PHP 配置，特别是在使用 php-fpm 时。",
    "The read-only config has been enabled. This prevents setting some configurations via the web-interface. Furthermore, the file needs to be made writable manually for every update." : "只读配置已启用。这可以在浏览器界面保护配置。另外，每次更新时需手动赋予该文件写权限。",
    "You have not set or verified your email server configuration, yet. Please head over to the {mailSettingsStart}Basic settings{mailSettingsEnd} in order to set them. Afterwards, use the \"Send email\" button below the form to verify your settings." : "您还没有设置或验证您的电子邮件服务器配置。请前往{mailSettingsStart}基本设置{mailSettingsEnd}，以便进行设置。之后，使用表单下方的 \"发送电子邮件 \"按钮来验证您的设置。",
    "Your database does not run with \"READ COMMITTED\" transaction isolation level. This can cause problems when multiple actions are executed in parallel." : "数据库没有运行在“READ COMMITTED”事务隔离级别。当多项操作同时执行时将产生问题。",
    "The PHP module \"fileinfo\" is missing. It is strongly recommended to enable this module to get the best results with MIME type detection." : "未找到 PHP 的“fileinfo”模块。强烈推荐启用该模块，从而获得更好的 MIME 类型探测结果。",
    "Transactional file locking is disabled, this might lead to issues with race conditions. Enable \"filelocking.enabled\" in config.php to avoid these problems. See the {linkstart}documentation ↗{linkend} for more information." : "事务文件锁被禁用，这可能导致并发争用相关的问题。在 config.php 中启用“filelocking.enabled”选项来规避这些问题。请参考{linkstart}文档↗{linkend}获取更多信息。",
    "The database is used for transactional file locking. To enhance performance, please configure memcache, if available. See the {linkstart}documentation ↗{linkend} for more information." : "数据库被用于事务文件锁。为了增强性能，请设置memcache（如果可用）。获取更多信息请参见{linkstart}文档↗{linkend}。",
    "Please make sure to set the \"overwrite.cli.url\" option in your config.php file to the URL that your users mainly use to access this Nextcloud. Suggestion: \"{suggestedOverwriteCliURL}\". Otherwise there might be problems with the URL generation via cron. (It is possible though that the suggested URL is not the URL that your users mainly use to access this Nextcloud. Best is to double check this in any case.)" : "请确保在您的 config.php 文件中设置“overwrite.cli.url”选项为您的用户主要用于访问该 Nextcloud 的 URL。建议：“{suggestedOverwriteCliURL}”。否则可能会出现通过 cron 生成 URL 的问题。（但此处建议的 URL 有可能不是您的用户主要用来访问此 Nextcloud 的 URL。在任何情况下最好都仔细检查。）",
    "Your installation has no default phone region set. This is required to validate phone numbers in the profile settings without a country code. To allow numbers without a country code, please add \"default_phone_region\" with the respective {linkstart}ISO 3166-1 code ↗{linkend} of the region to your config file." : "您的安装没有设置默认的电话区域。这对验证个人资料页面中缺少国家代码的电话号码而言是必需的。要允许没有国家代码的电话号码，请添加相应的“default_phone_region”到您的配置文件中。允许的国家和地区请参阅 {linkstart}ISO 3166-1 code ↗{linkend}。",
    "It was not possible to execute the cron job via CLI. The following technical errors have appeared:" : "无法通过 CLI 执行计划任务，请查看以下技术错误：",
    "Last background job execution ran {relativeTime}. Something seems wrong. {linkstart}Check the background job settings ↗{linkend}." : "上一个后台作业执行运行了 {relativeTime}。好像出了什么问题。{linkstart}检查后台作业设置 ↗{linkend}",
    "This is the unsupported community build of Nextcloud. Given the size of this instance, performance, reliability and scalability cannot be guaranteed. Push notifications are limited to avoid overloading our free service. Learn more about the benefits of Nextcloud Enterprise at {linkstart}https://nextcloud.com/enterprise{linkend}." : "这是一个不受支持的 Nextcloud 社区版构建。鉴于此实例的大小，其性能、可靠性与可拓展性无法得到保证。为了避免我们提供的免费服务负载过重，通知推送功能受到限制。请至 {linkstart}https://nextcloud.com/enterprise{linkend} 获取更多关于企业版 Nextcloud 的资讯。",
    "This server has no working internet connection: Multiple endpoints could not be reached. This means that some of the features like mounting external storage, notifications about updates or installation of third-party apps will not work. Accessing files remotely and sending of notification emails might not work, either. Establish a connection from this server to the internet to enjoy all features." : "此服务器没有工作的互联网连接：无法访问多个端点。这意味着一些功能，如挂载外部存储、更新或安装第三方应用程序的通知将无法工作。远程访问文件和发送通知邮件也可能无法工作。建立从这个服务器到互联网的连接，以享受所有功能。",
    "No memory cache has been configured. To enhance performance, please configure a memcache, if available. Further information can be found in the {linkstart}documentation ↗{linkend}." : "内存缓存未配置。为了提升性能，请尽量配置内存缓存。更多信息请参见{linkstart}文档↗{linkend}。",
    "No suitable source for randomness found by PHP which is highly discouraged for security reasons. Further information can be found in the {linkstart}documentation ↗{linkend}." : "PHP找不到合适的随机性来源，出于安全原因，这是强烈不推荐的。 更多信息可以在{linkstart}文档↗{linkend}中找到。",
    "You are currently running PHP {version}. Upgrade your PHP version to take advantage of {linkstart}performance and security updates provided by the PHP Group ↗{linkend} as soon as your distribution supports it." : "您当前正在运行 PHP 版本 {version}。我们建议您在您的操作系统发行版支持PHP新版本的时候进行升级，以获得{linkstart}来自 PHP 官方的性能和安全更新↗{linkend}。",
    "PHP 8.0 is now deprecated in Nextcloud 27. Nextcloud 28 may require at least PHP 8.1. Please upgrade to {linkstart}one of the officially supported PHP versions provided by the PHP Group ↗{linkend} as soon as possible." : "Nextcloud 27已弃用PHP 8.0。Nextcloud 28可能需要PHP 8.1或更高版本。请尽快升级至一个 {linkstart}PHP Group ↗{linkend}提供官方支持的版本。",
    "The reverse proxy header configuration is incorrect, or you are accessing Nextcloud from a trusted proxy. If not, this is a security issue and can allow an attacker to spoof their IP address as visible to the Nextcloud. Further information can be found in the {linkstart}documentation ↗{linkend}." : "反向代理头部配置错误，或者您正在通过可信的代理访问 Nextcloud。如果您不是通过可信代理访问 Nextcloud，那这是一个安全问题，它可能允许攻击者通过伪装其IP地址以访问 Nextcloud。更多信息请查看{linkstart}文档↗{linkend}。",
    "Memcached is configured as distributed cache, but the wrong PHP module \"memcache\" is installed. \\OC\\Memcache\\Memcached only supports \"memcached\" and not \"memcache\". See the {linkstart}memcached wiki about both modules ↗{linkend}." : "Memcached 被配置为分布式缓存，但安装了错误的 PHP 模块 \"memcache\"。\\OC\\Memcache\\Memcached 只支持 \"memcached\" 不支持 \"memcache\"。见 {linkstart} 有关两者的 memcached 维基 ↗{linkend}.",
    "Some files have not passed the integrity check. Further information on how to resolve this issue can be found in the {linkstart1}documentation ↗{linkend}. ({linkstart2}List of invalid files…{linkend} / {linkstart3}Rescan…{linkend})" : "一些文件未通过完整性检查。有关如何解决这一问题的进一步信息可在 {linkstart1}文档 ↗{linkend}中找到。({linkstart2}无效文件列表 ...{linkend} / {linkstart3}重新扫描 ...{linkend})",
    "The PHP OPcache module is not properly configured. See the {linkstart}documentation ↗{linkend} for more information." : "PHP OPcache 模块没有正确配置。更多信息请参见{linkstart}文档 ↗{linkend}。",
    "The PHP function \"set_time_limit\" is not available. This could result in scripts being halted mid-execution, breaking your installation. Enabling this function is strongly recommended." : "PHP函数“set_time_limit”不可用。 这可能会导致脚本在执行过程中暂停，从而导致安装中断。 我们强烈建议启用此功能。",
    "Your PHP does not have FreeType support, resulting in breakage of profile pictures and the settings interface." : "您的 PHP 没有 FreeType 支持，导致配置文件图片和设置界面中断。",
    "Missing index \"{indexName}\" in table \"{tableName}\"." : "在数据表“{tableName}”中无法找到索引“{indexName}”。",
    "The database is missing some indexes. Due to the fact that adding indexes on big tables could take some time they were not added automatically. By running \"occ db:add-missing-indices\" those missing indexes could be added manually while the instance keeps running. Once the indexes are added queries to those tables are usually much faster." : "数据库丢失了一些索引。由于给大的数据表添加索引会耗费一些时间，因此程序没有自动对其进行修复。您可以在 Nextcloud 运行时通过命令行手动执行“occ db:add-missing-indices”命令修复丢失的索引。索引修复后会大大提高相应表的查询速度。",
    "Missing primary key on table \"{tableName}\"." : "在数据表“{tableName}”中缺少主键。",
    "The database is missing some primary keys. Due to the fact that adding primary keys on big tables could take some time they were not added automatically. By running \"occ db:add-missing-primary-keys\" those missing primary keys could be added manually while the instance keeps running." : "数据库缺少一些主键。由于在大型数据表上添加主键可能需要一些时间，因此程序没有自动添加。通过运行“occ db:add-missing-primary-keys”，这些缺失的主键可以在实例持续运行时手动添加。",
    "Missing optional column \"{columnName}\" in table \"{tableName}\"." : "表 “{tableName}” 中缺少可选列 “{columnName}”。",
    "The database is missing some optional columns. Due to the fact that adding columns on big tables could take some time they were not added automatically when they can be optional. By running \"occ db:add-missing-columns\" those missing columns could be added manually while the instance keeps running. Once the columns are added some features might improve responsiveness or usability." : "数据库缺少一些可选列。 由于在大表上添加列可能会花费一些时间，因此在可以选择时不会自动添加列。 通过运行“occ db:add-missing-columns”，可以在实例继续运行时手动添加那些缺少的列。 添加列后，某些功能可能会提高响应速度或可用性。",
    "This instance is missing some recommended PHP modules. For improved performance and better compatibility it is highly recommended to install them." : "该实例缺失了一些推荐的 PHP 模块。为提高性能和兼容性，我们强烈建议安装它们。",
    "The PHP module \"imagick\" is not enabled although the theming app is. For favicon generation to work correctly, you need to install and enable this module." : "PHP 模块“imagick”没有被启用，尽管已启用了主题程序。为了使收藏图标正常生成，您需要安装并启用这个模块。",
    "The PHP modules \"gmp\" and/or \"bcmath\" are not enabled. If you use WebAuthn passwordless authentication, these modules are required." : "PHP 模块“gmp”和/或“bcmath”未被启用。如果您使用 WebAuthn 无密码验证，这些模块是必需的。",
    "Module php-imagick in this instance has no SVG support. For better compatibility it is recommended to install it." : "此实例中的 php-imagick 模块不支持 SVG。为了获得更好的兼容性，建议安装它。",
    "Some columns in the database are missing a conversion to big int. Due to the fact that changing column types on big tables could take some time they were not changed automatically. By running \"occ db:convert-filecache-bigint\" those pending changes could be applied manually. This operation needs to be made while the instance is offline. For further details read {linkstart}the documentation page about this ↗{linkend}." : "数据库中的一些列缺少到 big int 格式的转换。由于改变大表的列类型可能需要一些时间，所以它们没有被自动改变。通过运行“occ db:convert-filecache-bigint”，可以手动应用这些未决的变化。这个操作需要在实例离线的情况下进行。更多详情请阅读 {linkstart}有关于此的文档页面 ↗{linkend}。",
    "SQLite is currently being used as the backend database. For larger installations we recommend that you switch to a different database backend." : "您当前正在使用 SQLite 作为后端数据库。在大型服务中，我们推荐您改用其它的后端数据库。",
    "This is particularly recommended when using the desktop client for file synchronisation." : "如果您使用桌面客户端同步文件，我们非常建议您这样做。",
    "To migrate to another database use the command line tool: \"occ db:convert-type\", or see the {linkstart}documentation ↗{linkend}." : "要迁移到另一个数据库，请使用命令行工具“occ db:convert-type”或参见 {linkstart}文档 ↗{linkend}",
    "The PHP memory limit is below the recommended value of 512MB." : "PHP 内存限制低于建议值 512MB。",
    "Some app directories are owned by a different user than the web server one. This may be the case if apps have been installed manually. Check the permissions of the following app directories:" : "有些应用程序目录是由与 Web 服务器不同的用户拥有的。如果应用程序是手动安装的，情况可能是这样的。检查以下应用程序目录的权限：",
    "MySQL is used as database but does not support 4-byte characters. To be able to handle 4-byte characters (like emojis) without issues in filenames or comments for example it is recommended to enable the 4-byte support in MySQL. For further details read {linkstart}the documentation page about this ↗{linkend}." : "MySQL 被用作数据库，但不支持 4 字节字符。要能够在文件名或评论中正确处理 4 字节字符 （如 emoji），建议在 MySQL 中启用 4 字节支持。关于更多详细信息，您可以阅读{linkstart}有关此问题的文档页 ↗{linkend}。",
    "This instance uses an S3 based object store as primary storage. The uploaded files are stored temporarily on the server and thus it is recommended to have 50 GB of free space available in the temp directory of PHP. Check the logs for full details about the path and the available space. To improve this please change the temporary directory in the php.ini or make more space available in that path." : "此实例使用基于 S3 的对象存储作为主存储。上传的文件会临时存放在服务器上，所以建议 PHP 的临时目录有 50 GB 的可用空间。路径和可用空间的详情请查看日志。要改善此状况请修改 php.ini 文件中的临时目录路径或增加该路径的可用空间。",
    "The temporary directory of this instance points to an either non-existing or non-writable directory." : "此实例的临时目录指向一个不存在或不可写的目录。",
    "You are accessing your instance over a secure connection, however your instance is generating insecure URLs. This most likely means that you are behind a reverse proxy and the overwrite config variables are not set correctly. Please read {linkstart}the documentation page about this ↗{linkend}." : "您正通过安全连接访问您的实例，然而您的实例正生成不安全的 URL。这很可能意味着您位于反向代理的后面，覆盖的配置变量没有正确设置。可以阅读{linkstart}有关此问题的文档页 ↗{linkend}",
    "This instance is running in debug mode. Only enable this for local development and not in production environments." : "此实例正在调试模式下运行。仅在本地开发而非生产环境时启用该模式。",
    "Error occurred while checking server setup" : "检查服务器设置时出错",
    "For more details see the {linkstart}documentation ↗{linkend}." : "更多细节，请参见{linkstart}文档 ↗{linkend}。",
    "Your data directory and files are probably accessible from the internet. The .htaccess file is not working. It is strongly recommended that you configure your web server so that the data directory is no longer accessible, or move the data directory outside the web server document root." : "您的数据目录和文件似乎可以从互联网访问。这是因为 .htaccess 文件无效。强烈建议您配置您的 web 服务器，使数据目录不再可访问，或将数据目录移到 web 服务器文档根目录之外。",
    "The \"{header}\" HTTP header is not set to \"{expected}\". This is a potential security or privacy risk, as it is recommended to adjust this setting accordingly." : "HTTP 请求头“{header}”没有配置为“{expected}”。这是一个潜在的安全或隐私风险，我们建议您调整这项设置。",
    "The \"{header}\" HTTP header is not set to \"{expected}\". Some features might not work correctly, as it is recommended to adjust this setting accordingly." : "HTTP 请求头“{header}”没有配置为“{expected}”。某些功能可能无法正常工作，因此建议相应地调整此设置。",
    "The \"{header}\" HTTP header does not contain \"{expected}\". This is a potential security or privacy risk, as it is recommended to adjust this setting accordingly." : "HTTP 标头中的“{header}”字段未包含“{expected}”。这意味着您的访问存在潜在的安全性和隐私问题，我们建议您调整此项设置。",
    "The \"{header}\" HTTP header is not set to \"{val1}\", \"{val2}\", \"{val3}\", \"{val4}\" or \"{val5}\". This can leak referer information. See the {linkstart}W3C Recommendation ↗{linkend}." : "“{header}”HTTP 头未设置为“{val1}”、“{val2}”、“{val3}”、“{val4}”或“{val5}”。这可能会泄露 refer 信息。请参考 {linkstart}W3C 建议 ↗{linkend}。",
    "The \"Strict-Transport-Security\" HTTP header is not set to at least \"{seconds}\" seconds. For enhanced security, it is recommended to enable HSTS as described in the {linkstart}security tips ↗{linkend}." : "“Strict-Transport-Security”HTTP 头未设为至少“{seconds}”秒。为了提高安全性，建议启用 HSTS，参考步骤见{linkstart}安全小贴士 ↗{linkend}。",
    "Accessing site insecurely via HTTP. You are strongly advised to set up your server to require HTTPS instead, as described in the {linkstart}security tips ↗{linkend}. Without it some important web functionality like \"copy to clipboard\" or \"service workers\" will not work!" : "您正在通过不安全的 HTTP 访问网站。我们强烈建议您在服务器上启用 HTTPS，更多资讯请参见{linkstart}安全贴士 ↗{linkend}。如果不这样设置，某些重要网页功能，如“复制到剪贴板”和“Service Workers”将无法工作。",
    "unknown text" : "未知文字",
    "Hello world!" : "你好，世界！",
    "sunny" : "晴",
    "Hello {name}, the weather is {weather}" : "您好 {name}，今天天气是 {weather}",
    "Hello {name}" : "您好 {name}",
    "<strong>These are your search results<script>alert(1)</script></strong>" : "<strong>这是您的搜索结果<script>警告（1）</script></strong>",
    "new" : "新建",
    "_download %n file_::_download %n files_" : ["下载 %n 个文件"],
    "The update is in progress, leaving this page might interrupt the process in some environments." : "正在更新，在某些环境下离开当前页面可能会中断。",
    "Update to {version}" : "升级到 {version}",
    "An error occurred." : "发生错误。",
    "Please reload the page." : "请重新加载页面。",
    "The update was unsuccessful. For more information <a href=\"{url}\">check our forum post</a> covering this issue." : "更新失败。有关此问题的更多信息请<a href=\"{url}\">查看我们的论坛帖子</a>。",
    "The update was unsuccessful. Please report this issue to the <a href=\"https://github.com/nextcloud/server/issues\" target=\"_blank\">Nextcloud community</a>." : "升级失败。请将此问题报告给 <a href=\"https://github.com/nextcloud/server/issues\" target=\"_blank\">Nextcloud社区</a>。",
    "Continue to {productName}" : "继续到 {productName}",
    "_The update was successful. Redirecting you to {productName} in %n second._::_The update was successful. Redirecting you to {productName} in %n seconds._" : ["更新成功，%n 秒后您将重定向到 {productName}。"],
    "More apps" : "更多的应用程序",
    "Currently open" : "当前打开",
    "_{count} notification_::_{count} notifications_" : ["{count} 条通知"],
    "Log in" : "登录",
    "Logging in …" : "正在登录……",
    "Server side authentication failed!" : "服务端认证失败！",
    "Please contact your administrator." : "请联系您的管理员。",
    "An internal error occurred." : "发生了内部错误。",
    "Please try again or contact your administrator." : "请重试或联系您的管理员。",
    "Account name or email" : "账户名或邮箱地址",
    "Password" : "密码",
    "Log in to {productName}" : "登录到 {productName}",
    "Wrong username or password." : "错误的用户名或密码。",
    "User disabled" : "用户不可用",
    "We have detected multiple invalid login attempts from your IP. Therefore your next login is throttled up to 30 seconds." : "我们检测到您的IP进行了多次无效登录尝试。因此，您的下一次登录最长会延迟30秒。",
    "Log in with a device" : "使用设备登录",
    "Username or email" : "用户名或邮箱",
    "Your account is not setup for passwordless login." : "您的账号未设置无密码登录。",
    "Browser not supported" : "浏览器不受支持",
    "Passwordless authentication is not supported in your browser." : "浏览器不支持无密码验证。",
    "Your connection is not secure" : "您的连接不安全",
    "Passwordless authentication is only available over a secure connection." : "无密码身份验证仅在安全连接上可用。",
    "Reset password" : "重置密码",
    "If this account exists, a password reset message has been sent to its email address. If you do not receive it, verify your email address and/or account name, check your spam/junk folders or ask your local administration for help." : "如果此账户存在，一封密码重置邮件已发送到其电子邮件地址。如果您未收到，请验证您的电子邮件地址和/或账户名称，并检查您的垃圾邮件文件夹，或向您的本地管理员求助。",
    "Couldn't send reset email. Please contact your administrator." : "未能成功发送重置邮件，请联系管理员。",
    "Password cannot be changed. Please contact your administrator." : "无法更改密码，请联系管理员。",
    "Back to login" : "返回登录",
    "New password" : "新密码",
    "Your files are encrypted. There will be no way to get your data back after your password is reset. If you are not sure what to do, please contact your administrator before you continue. Do you really want to continue?" : "您的文件已经加密。您的密码重置后就没有任何方式能恢复您的数据了。如果您不确定，请在继续前联系您的管理员。您是否真的要继续？",
    "I know what I'm doing" : "我知道我在做什么",
    "Resetting password" : "正在重置密码",
    "Recommended apps" : "推荐的应用",
    "Loading apps …" : "正在加载应用…",
    "Could not fetch list of apps from the App Store." : "无法从应用商店获取应用列表",
    "Installing apps …" : "正在安装应用...",
    "App download or installation failed" : "应用下载或安装失败",
    "Cannot install this app because it is not compatible" : "无法安装此应用，因它不兼容",
    "Cannot install this app" : "无法安装此应用",
    "Skip" : "跳过",
    "Install recommended apps" : "安装推荐的应用",
    "Schedule work & meetings, synced with all your devices." : "安排工作和会议，并与您的所有设备同步。",
    "Keep your colleagues and friends in one place without leaking their private info." : "将您的同事和朋友放在一个地方，而不会泄漏他们的私人信息。",
    "Simple email app nicely integrated with Files, Contacts and Calendar." : "简单的电子邮件应用程序与文件，联系人和日历完美集成。",
    "Chatting, video calls, screensharing, online meetings and web conferencing – in your browser and with mobile apps." : "在浏览器和移动设备应用中进行聊天，视频通话，屏幕共享，线上见面和网络会议。",
    "Collaborative documents, spreadsheets and presentations, built on Collabora Online." : "基于 Collabora Online 的文档、表格与演示文档。",
    "Distraction free note taking app." : "无干扰的笔记记录应用。",
    "Search contacts" : "搜索联系人",
    "Forgot password?" : "忘记密码？",
    "Back to login form" : "回到登录表格",
    "Back" : "返回",
    "Login form is disabled." : "登录表单被禁用",
    "Edit Profile" : "编辑个人资料",
    "The headline and about sections will show up here" : "标题和关于部分将显示在此处",
    "You have not added any info yet" : "您尚未添加任何信息",
    "{user} has not added any info yet" : "{user} 尚未添加任何信息",
    "Error opening the user status modal, try hard refreshing the page" : "打开用户状态模块时出错，请努力刷新页面",
    "Search starts once you start typing and results may be reached with the arrow keys" : "一旦您开始输入，搜索就会开始，您可以使用方向键切换到结果。",
    "Reset search" : "重置搜索",
    "Start search" : "开始搜索",
    "Search for {name} only" : "仅搜索 {name}",
    "Start typing to search" : "开始输入搜索内容",
    "Loading more results …" : "加载更多结果...",
    "Load more results" : "加载更多结果",
    "Search" : "搜索",
    "No results for {query}" : "没有 '{query}' 的相关结果",
    "Press Enter to start searching" : "按下Enter开始搜索",
    "An error occurred while searching for {type}" : "搜索 {type} 时出错",
    "_Please enter {minSearchLength} character or more to search_::_Please enter {minSearchLength} characters or more to search_" : ["请输入 {minSearchLength} 个字符或更多字符以进行搜索"],
    "This browser is not supported" : "您的浏览器不受支持！",
    "Your browser is not supported. Please upgrade to a newer version or a supported one." : "您的浏览器不受支持。请升级至较新或受支持的版本。",
    "Continue with this unsupported browser" : "继续使用该过时的浏览器",
    "Supported versions" : "支持的版本",
    "{name} version {version} and above" : "{name} 版本 {version} 及更高",
    "Open settings menu" : "打开设置菜单",
    "Settings menu" : "设置菜单",
    "Search {types} …" : "搜索 {类型} …",
    "Avatar of {fullName}" : "{fullName}的头像",
    "Could not load your contacts" : "无法加载您的联系人",
    "Search contacts …" : "搜索联系人……",
    "No contacts found" : "无法找到联系人",
    "Show all contacts …" : "显示所有联系人……",
    "Install the Contacts app" : "安装联系人应用",
    "Loading your contacts …" : "正在加载您的联系人……",
    "Looking for {term} …" : "正在查找{term} ……",
    "No" : "否",
    "Yes" : "是",
    "No files in here" : "未找到文件",
    "New folder" : "新建文件夹",
    "No more subfolders in here" : "没有更多的子文件夹",
    "Name" : "名称",
    "Size" : "大小",
    "Modified" : "已修改",
    "\"{name}\" is an invalid file name." : "“{name}”是一个无效的文件名。",
    "File name cannot be empty." : "文件名不能为空。",
    "\"/\" is not allowed inside a file name." : "文件名不能包含“/”。",
    "\"{name}\" is not an allowed filetype" : "“{name}”不是允许的文件类型",
    "{newName} already exists" : "{newName} 已经存在",
    "Choose" : "选择",
    "Copy" : "复制",
    "Move" : "移动",
    "Error loading file picker template: {error}" : "加载文件选择模板出错：{error}",
    "OK" : "确认",
    "Error loading message template: {error}" : "加载消息模板出错：{error}",
    "read-only" : "只读",
    "_{count} file conflict_::_{count} file conflicts_" : ["{count} 个文件冲突"],
    "One file conflict" : "1 个文件冲突",
    "New Files" : "新文件",
    "Already existing files" : "已经存在的文件",
    "Which files do you want to keep?" : "请选择需要保留的文件？",
    "If you select both versions, the copied file will have a number added to its name." : "如果同时选择了两个版本，副本的文件名中将会追加数字。",
    "Cancel" : "取消",
    "Continue" : "继续",
    "(all selected)" : "（选中全部）",
    "({count} selected)" : "（选择了 {count} 个）",
    "Error loading file exists template" : "加载文件存在性模板失败",
    "Show list view" : "显示列表视图",
    "Show grid view" : "显示网格视图",
    "Pending" : "等待",
    "Home" : "首页 ",
    "Copy to {folder}" : "复制到 {folder}",
    "Move to {folder}" : "移动到 {folder}",
    "Saving …" : "正在保存…",
    "Authentication required" : "授权请求",
    "This action requires you to confirm your password" : "请您确认您的密码",
    "Confirm" : "确认",
    "Failed to authenticate, try again" : "授权失败，请重试",
    "seconds ago" : "几秒前",
    "Connection to server lost" : "与服务器的连接断开",
    "_Problem loading page, reloading in %n second_::_Problem loading page, reloading in %n seconds_" : ["加载页面出现问题，将在%n秒后重新加载"],
    "Add to a project" : "添加到项目",
    "Show details" : "显示详情",
    "Hide details" : "隐藏详细信息",
    "Rename project" : "重命名项目",
    "Failed to rename the project" : "重命名项目失败",
    "Failed to create a project" : "创建项目失败",
    "Failed to add the item to the project" : "添加条目到项目中失败",
    "Connect items to a project to make them easier to find" : "将条目关联到项目以使它们更容易查找",
    "Type to search for existing projects" : "输入以搜索已有项目",
    "New in" : "新品",
    "View changelog" : "查看更新记录",
    "Very weak password" : "非常弱的密码",
    "Weak password" : "弱密码",
    "So-so password" : "一般强度的密码",
    "Good password" : "较强的密码",
    "Strong password" : "强密码",
    "No action available" : "无可用操作",
    "Error fetching contact actions" : "查找联系人时出错",
    "Close \"{dialogTitle}\" dialog" : "关闭“{dialogTitle}”对话",
    "Non-existing tag #{tag}" : "标签 #{tag} 不存在",
    "Restricted" : "受限",
    "Invisible" : "不可见",
    "Delete" : "删除",
    "Rename" : "重命名",
    "Collaborative tags" : "协作标签",
    "No tags found" : "标签未找到",
    "Personal" : "个人",
    "Users" : "用户",
    "Apps" : "应用",
    "Admin" : "管理",
    "Help" : "帮助",
    "Access forbidden" : "访问禁止",
    "Profile not found" : "未找到个人资料",
    "The profile does not exist." : "个人资料不存在",
    "Back to %s" : "返回 %s",
    "Page not found" : "未找到页面",
    "The page could not be found on the server or you may not be allowed to view it." : "该页面在服务器上无法找到，或者您可能不被允许浏览。",
    "Too many requests" : "请求过多",
    "There were too many requests from your network. Retry later or contact your administrator if this is an error." : "您的网络请求过多。如果出现错误，请稍后重试或与您的管理员联系。",
    "Error" : "错误",
    "Previous" : "上一个",
    "Internal Server Error" : "服务器内部错误",
    "The server was unable to complete your request." : "服务器不能完成您的请求。",
    "If this happens again, please send the technical details below to the server administrator." : "如果再次发生这种情况，请将下面的技术详细信息发送给服务器管理员。",
    "More details can be found in the server log." : "更多细节可以在服务器日志中找到。",
    "Technical details" : "技术细节",
    "Remote Address: %s" : "远程地址：%s",
    "Request ID: %s" : "请求 ID：%s",
    "Type: %s" : "类型：%s",
    "Code: %s" : "代码：%s",
    "Message: %s" : "消息：%s",
    "File: %s" : "文件：%s",
    "Line: %s" : "行：%s",
    "Trace" : "追踪",
    "Security warning" : "安全警告",
    "Your data directory and files are probably accessible from the internet because the .htaccess file does not work." : "因为 .htaccess 文件没有工作，您的数据目录和文件可从互联网被访问。",
    "For information how to properly configure your server, please see the <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">documentation</a>." : "关于如何正确配置服务器，请参见<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">文档</a>。",
    "Create an <strong>admin account</strong>" : "创建 <strong>管理员账号</strong>",
    "Username" : "用户名",
    "Show password" : "显示密码",
    "Toggle password visibility" : "切换密码可见性",
    "Storage & database" : "存储与数据库",
    "Data folder" : "数据目录",
    "Configure the database" : "配置数据库",
    "Only %s is available." : "仅 %s 可用。",
    "Install and activate additional PHP modules to choose other database types." : "安装并激活额外的 PHP 模块以选择其他数据库类型。",
    "For more details check out the documentation." : "请查阅文档获得详细信息。",
    "Database user" : "数据库用户",
    "Database password" : "数据库密码",
    "Database name" : "数据库名",
    "Database tablespace" : "数据库表空间",
    "Database host" : "数据库主机",
    "Please specify the port number along with the host name (e.g., localhost:5432)." : "请填写主机名称和端口号（例如，localhost:5432）。",
    "Performance warning" : "性能警告",
    "You chose SQLite as database." : "您选择 SQLite 作为数据库。",
    "SQLite should only be used for minimal and development instances. For production we recommend a different database backend." : "SQLite 应只用于最小化和开发实例。生产环境我们推荐使用不同的数据库后端。",
    "If you use clients for file syncing, the use of SQLite is highly discouraged." : "如果您使用文件同步客户端，强烈不建议使用 SQLite。",
    "Install" : "安装",
    "Installing …" : "正在安装...",
    "Need help?" : "需要帮助？",
    "See the documentation" : "查看文档",
    "It looks like you are trying to reinstall your Nextcloud. However the file CAN_INSTALL is missing from your config directory. Please create the file CAN_INSTALL in your config folder to continue." : "看起来您正在尝试重新安装您的 Nextcloud。但您的 config 文件夹中没有 CAN_INSTALL 文件。请在您的 config 文件夹中创建 CAN_INSTALL 文件以继续。",
    "Could not remove CAN_INSTALL from the config folder. Please remove this file manually." : "无法从 config 文件夹中移除 CAN_INSTALL 文件。请手动移除此文件。",
    "This application requires JavaScript for correct operation. Please {linkstart}enable JavaScript{linkend} and reload the page." : "对于正确的操作，该应用需要使用 JavaScript。请 {linkstart}启用 JavaScript{linkend}，并重新加载页面。",
    "Skip to main content" : "跳过主内容",
    "Skip to navigation of app" : "跳过应用向导",
    "Get your own free account" : "获取自己的免费账号",
    "Go to %s" : "转至 %s",
    "Confirm your password" : "确认您的密码",
    "Connect to your account" : "连接到您的账号",
    "Please log in before granting %1$s access to your %2$s account." : "在授权 %1$s 访问您的账号 %2$s 之前，请先登录。",
    "If you are not trying to set up a new device or app, someone is trying to trick you into granting them access to your data. In this case do not proceed and instead contact your system administrator." : "如果您不打算设置新设备或应用程序，则有人试图欺骗您，以授予他们访问数据的权限。 在这种情况下，请勿继续操作，而应与系统管理员联系。",
    "App token" : "App 令牌",
    "Grant access" : "授权访问",
    "Alternative log in using app token" : "使用应用程序令牌替代登录",
    "Account access" : "账号访问",
    "Currently logged in as %1$s (%2$s)." : "当前正以 %1$s (%2$s) 身份登陆。",
    "You are about to grant %1$s access to your %2$s account." : "您正在授权 %1$s 访问您的账号 %2$s 。",
    "Account connected" : "账号已连接",
    "Your client should now be connected!" : "您的客户端现在应该可以连接了！",
    "You can close this window." : "您可以关闭此窗口。",
    "This share is password-protected" : "这个共享是被密码保护的",
    "The password is wrong or expired. Please try again or request a new one." : "密码错误的或已经过期。请重试或申请一个新的。",
    "Please type in your email address to request a temporary password" : "请输入您的电子邮箱地址以申请一个临时密码",
    "Email address" : "电子邮件地址",
    "Password sent!" : "密码已发送！",
    "You are not authorized to request a password for this share" : "您无权要求获得此共享的密码",
    "Two-factor authentication" : "两步验证",
    "Enhanced security is enabled for your account. Choose a second factor for authentication:" : "您的账号已启用安全增强。请选择第二种验证方式。",
    "Could not load at least one of your enabled two-factor auth methods. Please contact your admin." : "无法载入您启用的任何两步验证方法。请联系管理员。",
    "Two-factor authentication is enforced but has not been configured on your account. Contact your admin for assistance." : "已强制执行两步验证，但尚未在您的账号上对其进行配置。 请与您的管理员联系以获取帮助。",
    "Two-factor authentication is enforced but has not been configured on your account. Please continue to setup two-factor authentication." : "已强制执行两步验证，但尚未在您的账号上对其进行配置。 请继续设置两步验证。",
    "Set up two-factor authentication" : "配置两步验证",
    "Two-factor authentication is enforced but has not been configured on your account. Use one of your backup codes to log in or contact your admin for assistance." : "已强制执行两步验证，但尚未在您的账号上对其进行配置。 使用您的备用验证码之一登录或与管理员联系以获取帮助。",
    "Use backup code" : "使用备用口令",
    "Cancel login" : "取消登录",
    "Enhanced security is enforced for your account. Choose which provider to set up:" : "您的账号将获得增强的安全性。 选择要设置的提供者：",
    "Error while validating your second factor" : "验证您的第二项时出错",
    "Access through untrusted domain" : "通过不被信任的域名访问",
    "Please contact your administrator. If you are an administrator, edit the \"trusted_domains\" setting in config/config.php like the example in config.sample.php." : "请联系您的管理员。如果您就是管理员，请参照 config.sample.php 中的示例编辑 config/config.php 中的“trusted_domains”设置。",
    "Further information how to configure this can be found in the %1$sdocumentation%2$s." : "配置此项的详细内容请查阅 %1$s文档%2$s。",
    "App update required" : "必须的应用更新",
    "%1$s will be updated to version %2$s" : "%1$s 将被升级至版本 %2$s",
    "The following apps will be updated:" : "以下应用将被更新：",
    "These incompatible apps will be disabled:" : "下述不兼容的应用将被禁用：",
    "The theme %s has been disabled." : "%s 主题已被禁用。",
    "Please make sure that the database, the config folder and the data folder have been backed up before proceeding." : "在继续之前，请确认数据库、配置文件夹和数据文件夹已经备份。",
    "Start update" : "开始更新",
    "To avoid timeouts with larger installations, you can instead run the following command from your installation directory:" : "为避免较大安装时的超时，您可以在安装目录下执行下述的命令：",
    "Detailed logs" : "详细日志",
    "Update needed" : "需要更新",
    "Please use the command line updater because you have a big instance with more than 50 users." : "请使用命令行更新，因为您有一个超过 50 个用户的大型实例。",
    "For help, see the  <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" href=\"%s\">documentation</a>." : "获取更多帮助，请查看<a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" href=\"%s\">文档</a>。",
    "I know that if I continue doing the update via web UI has the risk, that the request runs into a timeout and could cause data loss, but I have a backup and know how to restore my instance in case of a failure." : "我知道继续通过 Web UI 进行更新的风险，请求超时运行，并可能导致数据丢失，但我有一个备份，并知道如何恢复。",
    "Upgrade via web on my own risk" : "通过网络升级的风险",
    "Maintenance mode" : "维护模式",
    "This %s instance is currently in maintenance mode, which may take a while." : "该实例 %s 当前处于维护模式，这将花费一些时间。",
    "This page will refresh itself when the instance is available again." : "当实例再次可用时，页面会自动刷新。",
    "Contact your system administrator if this message persists or appeared unexpectedly." : "如果这个消息一直存在或不停出现，请联系您的系统管理员。",
    "Please use the command line updater because updating via the browser is disabled in your config.php." : "请使用命令行更新程序，因为通过浏览器更新在您的 config.php 中被禁用。",
    "It seems like you are running a 32-bit PHP version. Nextcloud needs 64-bit to run well. Please upgrade your OS and PHP to 64-bit! For further details read {linkstart}the documentation page about this ↗{linkend}." : "您似乎正在运行 32 位版本的 PHP 服务。 Nextcloud 需要 64 位以良好运作，请升级您的操作系统与 PHP 服务至 64 位版本！有关更多详细信息，请阅读{linkstart}有关的文档页面 ↗{linkend}。",
    "A password reset message has been sent to the email address of this account. If you do not receive it, check your spam/junk folders or ask your local administrator for help." : "密码重置消息已发送到该帐户的电子邮件地址。如果您没有收到，请检查您的垃圾邮件/垃圾文件夹或向您的本地管理员寻求帮助。 ",
    "If it is not there ask your local administrator." : "如果它不在此处，请询问您的本地管理员。",
    "Press enter to start searching" : "按 Enter 开始搜索",
    "Settings" : "设置",
    "File not found" : "文件未找到",
    "The document could not be found on the server. Maybe the share was deleted or has expired?" : "服务器上找不到该文档。可能此共享已被删除或过期。",
    "Please use the command line updater because automatic updating is disabled in the config.php." : "由于自动更新在 config.php 中已禁用，请使用命令行更新。",
    "The page could not be found on the server." : "无法在服务器上找到此页面"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}